唔好再分化啦屌

可唔可以唔好怪呢個怪果個，其實每一次運動之後有不足既話咪諗下計點樣解決佢，最緊要係要識進步，好似今日咁好明顯係溝通上問題，咁不如集中討論點樣解決／改善溝通問題啦，好過係到分化，記住我地每個人行到呢一步都付出左好多都係為香港好，由其係前線，所以唔好再分化啦

推

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰 不抹黑

冇大台就不存在分化

大家諗下計改善溝通問題啦